我決定支持送中... 好練煩

【一個決定由黃絲變藍絲的網友分享】

我本來係黃絲支持你地爭取自由架👍🏻
但由幾分鐘開始前我發完夢，瞓醒左啦🤯！！
開始好憎你地班搞亂香港嘅暴徒🤬🤬
我決定要做藍絲👻👻👻！！
支持送中，支持警察，支持一國一制，
反對一切搞亂香港嘅人🤡

一國一制有咩唔好呀？！
中國開放左幾十年，見唔見到有幾和平呀？
點解？因為中國統治得好呀！！
人地而家拍得住美國架，就黎做到一哥啦！
你地班人仲未醒呀？？

一國一制之後就無分你我，
中國同胞唔駛批中意黎香港就黎香港，刺激香港消費，（要不是中國人的關照你地班香港人死了）

1。中國各大孕婦同胞🤰，又可以再次衝黎香港生仔，
反正你地班香港人中意返工多過生仔架啦，
咪由佢地黎幫手提高生產率囉！！

2。佢地啲仔女又可以享有我地嘅高等教育，
我地又可以做到共享資源🎓🏡🗽
反正你地班廢青都唔係讀書架啦！

3。全港學校再無公民教育，變哂國民教育，
咁第時我幫啲仔女揀學校都唔洗左揀右揀，
啲小朋友嘅煲東瓜水平又可以大大提升🤬
轉哂做殘體字，小朋友罰炒都無咁辛苦！！

4。一國一制後取消埋本特區護照，
你地班中意去旅行去到全球之冠嘅香港人，
無得再周圍去，飛機班次少啲，
排放量都少啲，空氣都清新啲啦💦💨！！
為左下一代積下啲福啦！

5。香港太多管制，咩都驗一餐，
想學下偉大同胞整下毒奶粉假蛋賺下錢都唔得，
如果一早就已經係一國一制嘅話，
我早就發左達，唔駛係度捱驢仔等上車咩！
反正拉個個都唔會係我啦😎，
夠薑出黎揭發我個個先有事咋嘛！！

仲有仲有呀！！

你地班後生嘅叫人地要體諒你地點解要抗爭，
話政府唔幫你哋上車，搞到你地買唔到樓，
買到都要做樓奴乜乜乜咁，
你地知唔知自己衰在D咩呀？？
衰在你哋唔識揀做個毅進仔呀！！
你地鬧班警察無腦，佢地先最醒🤯！
人地人工高福利好🏆，又有員工宿舍住🏡，
千零二千就有間500呎屋，
駛鬼好似你地班豬咁蠢嘅香港人，
日做夜做，都買唔到甚至連100呎都租唔起咩？
有壓力個陣出黎搵你地班人發洩下幾爽！
有權有勢，見你樣衰打多你兩獲繼續有糧出，
駛鬼自己俾錢出去健身室練身呀🤜🤜
話人蠢個陣，諗下你地自己有幾蠢先啦！

時代唔同啦，而家做黃絲無前途架啦！
做藍絲或者港豬啦🐷🐷🐷
明唔明呀🔫🔫？？唔明白唔緊要！落手扣！
返狗窩慢慢解釋你知啦👨‍✈️👩‍✈️😎

Too long didn’t read

扮咩黃變藍
本身就係藍
睇左頭幾句都知，全部都係廢佬藍絲會講既廢話
以為你講幾句我地就會信咩，我地唔似藍絲咁撚冇腦

請善用不推文回覆

太曲D人唔明咖

明顯係曲啦仲Too long didn’t read

曲到

你要明白連登係有好多人睇
一定會有人唔知曲 無謂送子彈畀對家

曲到咁都有人真心

曲還曲
唔好用emoji得唔得

咁我del左佢

tldr

曲還曲 見撚到你啲emoji 都唔撚想睇

曲到圓啊屌

加返個
以藍制藍，以紅制紅

曲得太低層次

岩呀岩呀
聽日就出老解一國一制炸撚晒D飛機同船
全部香港人要強制剪非中國PASSPORT
齊齊享大灣區繁榮